呀~data撚入

大家好 小弟讀緊書 想將來做data analyst個方面既野
想問 如果做data analyst的話 一定要讀big data? 有冇話有d咩course一定要讀

唔該咁多位大佬

sexx6969 含大新開嘅course

shitty

專心讀你嘅 year 1 啦

老老柒柒DA都好多方向

唔一定係big data

lm

叫師兄先答你啦